一人一套準神作後尾爛到屌老母作品

東京喰種

build

鐵血之魔劍

罪惡皇冠

GANTZ

Ditf

eva新劇場版

棋靈王

甲鐵城

code geass

無限恐怖

AZ

Hunter X Hunter

darling

後尾仲未見到...

火影忍者

ALDNOAH ZERO

龍珠

魔法戰爭
最衰動畫唔做埋小說後面,搞到比人當左係糞作

死亡筆記

食屎鬼

呢套野我當佢代表戰打完gease evolt突然之間心臟病發死撚左完左算

L死果刻就當完啦好嘛

套動畫整到咁

都係由evol篇開始出事啫

雷切勁過千鳥？

緣之空

POKEMON XYZ

正解卡多算唔算
原本對佢好大期望

罪惡王冠冇人提

自

未來日記

gundam unicorn

入嚟想講 但又醒唔起個名

紅van

最尾兩集都加返d分既

最尾一集ending幾好
但拉打戰後已經hea住睇
同ex-aid差幾班

那夜凌晨

Charlotte 最尾真心伏

炎拳
後面完全睇唔明

天才樽威一集 打後都被人打到仆街
鳩up完又起返身打 我都跳住睇

進擊的巨人唔算？

大魔王唔解釋來龍去脈就gg
好唔負責任

DARLING in the FRANXX

都未完
不過而家d劇情跳黎跳去有d難明

Prison break
得第一季好睇

唉
呢套頭5集真係不得了
哂曬個題材

未完唔可以當爛尾

AZ無撚得輸

只有神知道的世界

套野柒開

五百年之箱

未到爛嘅級數掛 唔計動畫啲回憶太拖戲嘅話

日式麵包王，世界賽完左之後就唔知做緊乜

睇到藍染背叛 -> 神作
破面篇 -> 還可以
完現 ->
跟住後面果啲完全垃圾

幽遊白書 最後突然極速收尾爛到仆街真係屌曬老母

AZ真係誇張
明明第二季只需要鳩流流咁做都有機做神作
點知咁都可以變pat屎
自此以後都冇再追新番

你當北斗盃冇發生過就ok

其實打敗藍染果到好完

T-bag死左好悶

一黎就打大佬

竟然冇人講足球小將...
而家踩住個波行好撚on9

Lost

頭五集係咁講溝通幾重要，點知結局打柒人

衝鋒21 帝黑同世界篇

D.Grey man

佛朗明哥武士
點解後來要咁爛

頭文字d

熊巫女

監獄學園

食戟之靈

Clannad
復活收皮啦

海賊王

Charlotte ?

你未來人？

刀劍神域

偽戀？

打完lv4當完
作者一時病好一時又未好

千雞

我個孫報夢同我講佢仲畫緊

The Walking Dead
未尾已經爛

套野幾好
概念一流
去到無限未來先變垃圾

革命機

個陣追埋佐倉個電台，比佢渲染埋話幾有氣氛幾有感情
吊你老味伏鳩我

喜羊羊與灰太狼

只有我不存在的街道

Darling in the Franx
求奇整個王道式結尾都可以好頭好尾
偏偏臨尾幾集先黎大暴走 之前睇既觀感完全無哂

進擊的巨人

大劍

俾你搶咗嚟講

無限曙光

死神
東京喰種
家庭教師reborn (唔算神作但爛尾)

死神真係爛到

死亡筆記
L 死後

最後單行本結局好似係清志同花幾年後重遇返

家庭教師REBORN
戒指爭奪戰+10年後編=神作
代理人戰=垃撚圾
最後啲畫風同故事真係狗也不屌

死神

我的朋友友很少
屌你老母結局係全部人團滅

never forget

幪面超人decade

天空侵犯

安德烈愈變愈大份真係爛到仆街

7大罪
雖然未完

妖尾

真實帳號
忍法魔界轉生

請叫我英雄？

逃離伊甸園 唔知算唔算神作
一開頭好好睇 個尾爛撚到屌老母

正確的卡多

the walking dead 美劇版

那夜凌晨？

一定係衝鋒21

欺詐遊戲

最後個幾章 睇極都唔撚明
上網一search 原來個個都唔明

巨人依家真係準神作
希望唔好爛尾

動物之國

夏洛特

國王遊戲
後段為死而死 個病毒真相又亂鳩咁黎

去到後面真係作到好弱智

通靈王冇人提，果陣覺得呀葉同阿彌陀丸真心好撚型

有人講話唔比佢完

搞到我唔想追落去

Re: Creators

屌集集劇情都差唔多

逃離伊甸園

估唔到睇到咁後先見到呢個名
明明好撚好睇
轉個頭無啦啦完撚左

第二部RE 廢撚到on9

呢套野歌好聽，個頭開得唔錯。
最後打Boss就真係

依part垃圾到棄左 on撚99個作者

離留之國的愛麗斯

老實講 頭廿集真係對佢幾大期望

斬 赤紅之曈

GANTZ冇得輸

魔改到死淨赤瞳同個Boss

..最能夠屌老母一套

Reborn 啊屌 作者去到尾創意乾塘

中段已經屌得..

人命話無就無 神作

紅Van都冇

係講boruto嗰度爛定係點？

利申 未睇boruto

終結的熾天使

國家隊，屌你最後爛到仆街

交響詩篇ao
知唔知當時我聽到岀續作係幾高興

逃離伊甸園

結局屌佢老味

罪惡王冠
EVA
古惑仔

睇怕係比人腰斬斷
求其收咗尾

Fairy tail

本身套嘢好哲學 好有啓發性
最尾係都要變戰鬥番

我覺得都唔算好爛呀
唔係你想點完

所以藤原龍也個版本先會係神作

灼眼的夏娜
最後一季完全唔知發生咩尻事

又唔係好求其同好突然姐
之前啲情節一直都有hints帶出個結局呀
只係可能無諗到佢個結局會係咁姐
我反而覺得作者一早已經諗住結局係咁

呢套唔會完 ，個作者之前加左新設定已經覺得爛

Pokemon XY 唔知算唔算
係咪贏一次都會死，辣殺高層

呢次真係第一次睇寵物小精靈睇到火都嚟埋，痴撚線

Kabuto

智力下降

齊木楠雄
第二季已經唔好笑

火影 明明熱血漫就應該英雄主義到尾
屌點知最後夾硬配對生仔湊仔變曬啲婦孺殘兵
個個都想睇你救世界無人想睇你湊仔呀on9
比返啲青春熱血我

風之聖痕

「因為我地係.....
妖精的尾巴！！！」

💃💃

龍珠(超真係爛尾)

完唔到

你同ex-aid比咁好多都差幾班啦

其實喺動畫入面N真係好撚柒
但係漫畫就將佢既推理能力表現得好好

死囚樂園

已經唔知睇緊乜
冇伏筆
下下都鳩up

飛輪少年
兼一
係咪冇人睇

入黎就係想講佢

前面準神作？

只有神知道的世界
女神篇開始on9 最後仲唔揀亞克亞，on99

我死果日都未見到後尾啦

監獄唔算爛，只係最後冇講花姐點姐

呢套都叫準神作？巴打你係咪有啲咩誤會？

幽遊白書

排球

CLAMP啲長篇漫冇一套唔係爛尾
長篇嚟講cardcaptor係例外
東京babylon算係完得最好
其他全部垃圾,每次睇到最尾都眼火爆
真係當畫冊睇就算

sorry我回錯

日式麵包王

本身已經忘掉呢套野，你一提就記返

粒拉sunshine一二期
正常開頭，爛尾收場
要不是三次元班女有超水準演出，一早完蛋了

帝騎

點解呢？

唔係動漫，hktv 套警界線

唔係動畫版帶起個名，依家仲食緊屎

覺得唔會爛

而家個估仔好難明咩
連七大罪呢d王道漫都睇唔明點睇巨人呢d

象棋王

火滾我覺得係培恩瓜左開始爛，個尾反而收得ok

唔計嘴遁打帶土既話

第一季真係好L好睇，第二季劇情崩壞。。

誠如神之所說

死亡樂園

漫畫無問題
動畫魔改個結局先出事

美劇格林

Exaid

動畫gay撚到 諗起都打冷震，好好地漫畫神作都唔跟要原創ending

北斗神拳
屌你老母 修羅島啲人同北斗四子啲人一樣樣 啲關係又亂鳩嚟

可惜跟漫畫的話要多三、四集先做到

電影版係完美補完

哩部應該係冇尾

Sherlock

完得咁撚靚都話爛

極黑的布倫希爾特

阿瓦斯

gantz

差唔多9成作品都係

革命gay ?

BFF carj

佢都冇爛尾
直頭係成個尾都唔見撚左

遊戲王arcv

遊戲王祇有法老王先好睇
其他輯垃圾

話巨人爛尾D人係咪無睇9UP,點爛法又唔講

同埋巨人漫畫本身都紅,之後動畫爆紅
2011年<<這本漫畫真厲害！>>係男生編第一名
2013年巨人動畫第一先出

所以上連登討論真係勿認真

EVA新劇場版我唔信一集結局令佢上到神枱
本身序破Q都唔叫準神作啦
序同破劇情有好多重複

舊EVA地位太高,新劇場版太難超越

GX 5D's 都正常

果部私家車

叮噹

絕對認同

飛輪ok 啦 老師一向收唔到尾

聖鬥空外傳

魔高一丈 最後好似一定要降低夜神月智商咁樣去講正義必勝

8 senses 算唔算？

未至於屌老母嘅
起碼最尾最尾嗰幕end得幾好

卡多

死神，火影當之無愧

贏輸都無問題，但係夾硬降智力輸得好醜樣 電影L咪贏得好睇

開頭好吸引 但後尾真係屌哂鬼 啲劇情快到呢

就係太王道, 既視感太多, 唔知佢想點
我連主角們叫"七大罪"呢個設定都唔知有咩需要

藤田伸三，我屌你老母

呢世都記得呢個名

+1
屌佢仲出咩三套劇場版 仲想loop幾多次

火type > 水type > 草type
Xy垃圾邏輯

男兒當入樽

機動武鬥傳
後尾幾集爛到唔想睇

頭幾頁都冇人講定已經冇人識
一撚定係海貓鳴泣之時
屌你老母龍騎07，自己寫爛左原作結局就成十年都唔出解篇動畫（2009到而家都冇 ）
明明淨係寒蟬吸果筆錢夠做海貓二季有突
搞到愈來愈多補老番既人唔覺意行左入呢個只係得出題篇動畫既作品，想知後續就逼人補遊戲同漫畫

妖尾早前段都還可以，熱血公會，去到2年後寫都愈黎愈爛，主角光環無敵

最on9係一早預言咩一齊登頂

你咁講又好似係, 我淨係睇動畫, 心目中認為有人玩緊盤旗定點 1999

不過我又唔係好鍾意睇解
我深係ENJOY睇角色慘死, 特別係果班女 平時講野西聲萌聲果班,
沙都子 推佢落橋等左我好耐 睇到拍手掌

啲人話當動畫版係魔女同男主既愛情故事算啦 如果唔係會好糾結一路諗住幾時出解篇
未睇過既真心唔好入坑

係呀 不滿隻揪

鋼鍊03

Link!?

Charlotte

真係一套毁作者名

出唔出動畫應該唔關個VN作者事喎

the walking dead

我記得唔出解係因為間動畫公司破咗產，唔關作者事

其實打完拳王應該完
明明收得咁好
仲要做落去

東京食屎仔個尾最爛係要屈啲金木打輸

你話金木要比鈴屋同幾個赫者圍死變龍都講得通
屌你老母打柒有馬既金木一秒變人棍

擺明唔想畫

阿瓦斯好可惜 被腰斬

海貓我遊戲爛咗，動畫冇解
但當初我直接追漫畫，又覺得幾好睇

打多咗粒字

正解的卡多

屌你老母

兼一俾人腰斬 好難唔爛尾

呢套真係經典

liar game

彼岸島

翼之奇幻旅程

點爛尾法

明明咁好睇 sosad

咁耐都未有人講Gundam UC

主角圑係咁死人 痴撚線

仲有套不良妹控

勁鐘意呢d時空漫 咁快完 我睇到大叔出場果到無睇

同東京食種一樣 愈畫愈亂 睇唔明

所以動畫打完王城就完係神作

放心，你係弱智啫，唔係「睇」唔明

點啊 死毒撚 踩到你條尾啊？

無，好心提下你啫，sry打攪哂

死毒撚有病就戴返個狗罩 周圍吠

佢係開頭好正 之後就爛爛爛爛爛 爛到結尾先變返有d好睇 講真失望 佢原本可以更好

有心，有心
不過究竟邊個係到吠就難講啦

只係得一個人提甲鐵城 ...

笑左 講到佢無動畫化就無人識咁
套野畫得好 就會受歡迎
垃圾就動化都唔會有人睇

挑，一開口就串人弱智，撩交嗌，屌你一句死毒撚又扮撚曬野咁

動畫啲作畫好過漫畫好撚多
首op 個時hit撚到

孤男寡女

最尾唔知點解有個華Dee 出現,成套戲正正常常，最尾真係爛到屌老母！

唉，係我衰嘅，話你弱智係偏頗左啲嘅
你呢啲係閲讀障礙，哂個冧先ching

要加埋呢張

得啦，同我死開啦死毒撚，唔想再同死毒撚講野

上面話睇唔明果d 一係睇過 一係棄吧啦
作者已經將個故仔講得好白 如果佢唔係最尾果集放飛自我亂鳩黎既 巨人毫無疑問就會係近幾年既神作

係呀 一開始真心覺得終於黎一套熱血有劇情又有愛情既pokemon
我諗X噴白蘭都未必想要呢個結果
(揾到強過佢既就好興奮)
說好既小智蛙贏聯盟賽呢

有咩爛？

軍雞
草草了事的結局

漫畫作畫差明明只係開頭個幾卷嘅事，中間開始已經畫靚好多，啲人好明顯淨係睇過頭幾話就係度屌漫畫畫得差

07Ghost

幽遊白書，前面個擂台戰都仲ok,到後期都唔記得佢地做左d咩

A Quiet Place

好多睇到艾倫變巨人就無睇
話巨人係普通王道打鬥漫

講真 去到天狼島個陣絕對係準神作

別立flag
cardcaptor透明卡篇仲未完

前中期係相當唔錯，但不去到如局篇劇情就開始急轉直下士接插入地心，個個相繼領便當又嘔便當，我睇左十年妖尾嘅忠粉都頂唔順..過去左就由佢啦，睇吓外傳會唔會有新作為（納露cp萬歲！

家庭教師

XY&Z

屌你老母咁就兩年了仆街

幽遊白書唔係準神作
前期已經悶到仆街

最尾先高潮

clannad+after story
唔好睇嘅時間仲多過好睇嘅時間

呢個真呀，仲要爛尾

我係先睇動畫入坑 跟住追返原作同漫畫
啲人話龍騎出哂漫畫就會用漫畫個框架出新作動畫
距離漫畫終章都成三年幾了

你講緊漫畫定動漫先？

去到中段變後宮
小女表示只係要楚軒，其他不了不了

Lm

Code geass啦 唔算爛 但成個第二季做緊乜
黎星刻吐血吐到尾

唔少得鐵血孤兒

Charlotte唔係準神作

學生會一存

涼宮

通靈王, 嗰時個勢幾勁
作者唔知痴左邊條線後面爛撚到冚家剷

魔法老師》uq holder

兩套都係垃圾來，係唔係好嬲呢？
打鳩我呀笨柒

吓 淨係睇hehe都夠

巨人 食屎鬼 兩套垃圾都有打手

逃離伊甸園
我仲買左成套漫畫

呢套應該係中間爛靠個尾一下推返做神作

game 爛尾

漫畫神作來
個作者咁都可以將呢pat 垃圾結局 兜得到

呢個我最後都睇咩哂漫畫, 個尾算完得到

dllm後尾真係冇眼睇，垃圾到爆

可接受，唔太爛

我見上面有人講神知，其實作者另一套漫畫 螺絲釘人 21-23話 有暗示少少佢對神知簡邊個女主角嘅一啲睇法，有興趣可以睇下

誠如神

1期好睇2期暴走

睇返post

話巨人爛都唔係指劇情唔合理
時間軸有變可以睇下資料
巨人真係套好的作品
如果口味唔啱睇就算啦

睇完仲嬲

根本對讀者來講 揀邊個都唔係問題
從來都係屌佢鳩hea

如果唔當推理片睇又未到爛尾ge

其實我覺得某程度上動畫幾符合佢後面講嘅：所有偵探故事冇咗後半都會變魔女故事 呢句嘢

帝黑都唔錯 睇到佢超越咗真正嘅衝鋒21 個概念其實唔差
但係打世界賽又真係on9
聽講係jump逼佢畫埋落去 點知唔收得又俾人腰斬

個設定幾正 但爛尾 唔睇落去係正確決定

黑之契約者

誠如神之所説

中途轉第二個男主角已經唔撚想睇

kabuto

頭翅大人好慘
男女主仆街死

無限恐怖係我最想動畫化既小說
真係好好睇

其實我覺得打白秋都好好睇
蛭魔返場同粟田覺醒都好熱血
帝黑係衰係吹太大
明星隊打得得大和同鷹
個女四分衛都唔知有咩用

根本就係鐵血的魔劍

罪惡王冠只要有楪祈就夠

家庭教師Hitman Reborn

沙都子係寒蟬人物喎，唔係海貓

同埋係沙都子對圭一落橋

通靈王竟然冇人講， 當年我仲覺得好睇過hunter同op

仆街追到最尾2期 突然完左...

嬲嬲地當年比我賣左，但宜家講起又想買返

C

兄兄

攞錢召怪獸果套？

海貓漫畫真係好好睇
遊戲就講到一舊雲咁
漫畫ep7俾晒solution我都有啲睇到暈
屌你遊戲版仲要喺度打啞謎都唔知做乜撚嘢

通靈王後尾有出新版結局，反而續作通靈王flower又腰斬咗(原因係連載本雜誌收咗皮唔關佢事)，依排好似又有新連載

反而有冇啲前期好垃圾但愈後愈好彩既漫畫？

好多爛尾作品

之後完全版補番 算唔錯啦
但當年個結局真係

其實衝鋒21後面真係咁差咩
我覺得王城之後除咗帝黑嗰場差啲，另外兩場都好睇喎。
特別係世盃篇，比賽過程確實唔算精彩，完得好急，但中心思想好好，貫穿成套漫畫，eg凡人vs天才、雄性嘅生存之道
世盃篇好多位都同個主題互相扣連，例如蛭魔、阿含同傑特喺車上傾計嗰段。

所以我其實覺得世盃篇幾勵志幾好睇

遊戲王ArcV

巨人同食屎仔又未至於垃圾既,正宗有頭威冇尾陣je

不過個po本身係討論'準神作',係咪都唔應該見到呢兩個名

只有神知道的世界漫畫最尾無揀到天理
真係無天理

賭博默示錄
麻雀到真係睇到ON99..

前面太精彩, 神龍寺打後D比賽真心唔好睇
最失望係真eyeshield唔知點解表現唔到佢有幾勁, 可能期望太高
反而阿含仲似最終boss

Gunman seed destiny

巨人好掂喎

我知沙都子係寒蟬 我意思係不停慘死LOOP好睇過解
睇佢地Happy end冇咩趣

所以我諗海貓唔解可能好過解
屌, 沙都子推K1咩 太耐錯亂晒... 我記得睇左好耐先等倒有沙都子慘死的劇情

烙印戰士

唔算爛尾，因為未完，從來唔知幾時施捨一話。

slam dunk
巨人